Geen stop!
Alles was verkeerd.
Nana, die al het noodlot had geblaft avond, was stil nu.
Het was haar stilte die ze hadden gehoord.
"Weg met het licht!
verbergen Snel riep John, het bevel vatten voor de enige tijd gedurende het hele avontuur.
En dus toen Liza binnenkwam, terwijl Nana werd vastgehouden, leek de kinderkamer behoorlijk oud, erg donker en je zou gezworen hebben dat je zijn drie slechte gevangenen hoorde ademen engelachtig terwijl ze sliepen.
Ze deden het echt kunstzinnig van achter de gordijnen.
Liza was in een slecht humeur, want ze was de kerstpuddingen aan het mixen de keuken, en was eruit getrokken, met nog een rozijn op haar wang, door Nana's absurde vermoedens.
Ze dacht dat de beste manier om te krijgen een beetje stil was om Nana even naar de kinderkamer te brengen, maar dan binnen hechtenis natuurlijk.
"Daar, jij verdachte bruut," zei ze, het speet niet dat Nana binnen was schande.
"Ze zijn volkomen veilig, nietwaar?
Elk van de kleine engelen klinken in slaap in bed.
Luister naar hun zachte ademhaling. "
Hier, Michael aangemoedigd door zijn succes, ademde zo hard dat ze waren bijna gedetecteerd.
Nana kende dat soort ademhaling, en ze probeerde het sleep zichzelf uit Liza's klauwen.
Maar Liza was dicht.
'Nana er niet meer van,' zei ze streng en trok haar de kamer uit.
"Ik waarschuw je als je weer blaft, ik zal rechtdoor gaan voor meester en missus en breng ze mee naar huis van het feest, en dan, oh, zal je niet meester worden, gewoon. "
Ze bond de ongelukkige hond weer vast, maar denk je dat Nana ophield te blaffen?
